唔好再叫人買282！！！

身邊班藍c個個賺幾萬走人，輸錢就長揸嗰班，新手唔識唔怪佢，屌你財經台成班老屎忽，水9我哋自己手足接貨，無撚野呀？

冇你班傻閪手足接貨我邊有得賺?

班kol話買黎支持，升十倍話賺少少之後沽撚哂，真係笑撚左，d錢邊度黎？食手足d血汗錢之後話去捐錢，真係jm9

on9冇得救，間野值幾錢都未知就走去高追
當交學費啦，根本開口埋口話黃圈個班友先係老千黎

邊個財經台咁仆街叫人入

得罪講句好似同微信女一樣水人入市

應該list晒d post出黎比人block晒班佢地

叫人唔好買仲要比人話五毛分化
要講一早講咗，講完唔聽有咩辦法
有人覺得係浪漫係型嘅，輸嗰少少錢冇咩所謂咪由佢做囉

呢單野真係好扑街
我本身有玩開股既都知
一隻本身仙股係冇財務支持下
升到1蚊 回落果時係幾恐怖

不過有d冇玩股既fd見到日日升得咁勁
真係2為賺緊

即刻拉住叫佢唔好接人火棒

所以平時開口埋口講黃圈個班友根本就係cap水老千黎

仲要成堆連登仔叫人買

三日加埋幾十億成交，有幾多錢捐左俾對家自己諗，屌撚哂你哋

仲要覺得用支牛冇問題
用中資都冇問題咁就唔撚洗搞黃色經濟圈啦

呢舖我撐P巴喇
出面叫人入個啲個個扮手足 擺明係搵人接幫手推高自己賺錢
搵食都行遠啲啦

1.9接貨嗰班輸緊7成呀屌你老母

黃色經濟圈入面隨時本身已經有班老千係入面煽動d on9仔去cap佢哋水

見到有d人幾十萬幾十萬高位接貨既真係會想自殺

搵手足笨真係商機處處

智商稅

一開始就唔好諗住賺

怪就怪自己貪心啦
如果真係以撐肥佬黎名義入
好多都話唔care跌幾多
如果你係貪心想分一杯羹 咁就抵撚你死

預咗輸嘅嗰班唔會有咩怨言
跟風想搵食嗰班只能怪自己眼光差

只能講蠢人不分黃藍
一早都講咗要幫嘅就直接課金
炒高隻股有乜用

的確外國見到呢個畫面係好靚
但我寧願啲錢可以實係幫到手足

有思維就唔會俾人叫黃「屍」喇，輸都係抵撚死